柴犬真係好撚得意呀，屌

無得養，只好睇下片緩和下

有有無人屋企養緊？

柴犬真係世界級可愛

養緊？

狐狸仔柴柴

柴犬好臭

唔臭

屋企個隻
樓主條片個隻係豆柴黎，係細隻d 既

豆柴貴D？

應該貴小小掛，我都唔太知

我都想，可惜屋企人唔比養

16800起上網問左

連登咁少人養柴犬？

屋企人有養
只係街見過一次
想摸佢咬我

咁平？因住有伏，因為好似豆柴貴過柴犬，正常柴犬都2,3萬

16800都叫平？

真係算平...我個隻3萬

有錢仔，邊度買

3皮野，我養金毛仔好過

日本狼哥不過我都好中意

網上代理搵日本D 狗場買,係日本運返黎
但其實係香港有保證D既地方買,有出世紙既都差唔多價
如果咁平既可能有病或者近親繁殖,大陸拎落黎?

唐狗咪差唔多
仲乖好多

網上狗店

日本版唐狗⋯好撚貴，養唐狗好過啦，生性又唔易病

你咁講黑人同白人都差唔多

我剛棄養左隻

死啦 我買史納莎都係6000 柴柴咁撚貴？

仆街

我換左隻貓 乖過柴犬好多

人渣

而幾年潮流興柴犬

十年啦 我隻可愛嘅史納莎

要成日放電 唔係咬爛哂你d野

想咬 corgi pat pat

日本運過黎
咁咪要同佢講日文

柴犬係日本唐狗？

領養代替購買

領養柴犬BB？你比我？

日本唐狗

世界第一

日本版唐狗

日本係咪價錢平呢？

ching請問有冇邊間良心寵物店介紹？價錢貴d冇所謂

小心旺角的店..好多無良店架.

知呀。虐狗cafe個肥佬好似都有幾間

36滾兩滾

知道買狗害處仲買既人會有報應

樓主呢隻3萬蚊喔

日本唐狗＝日本常見狗？

點解仲咁撚貴？

到2020年仲有人會選擇買而唔係領養?
究竟呢啲人同社會有幾脫節?

領養撚已進場

柴犬真係好撚得意

一個柴犬一個金毛仔都係好得意

白柴，有錢仔

真係幾得意嘅

金毛，同柴犬各位點選？

成三皮買狗
領養啦，柴犬難教，好多棄養。

住洋樓飯藩狗

如果真係3皮我養金毛算啦

Agree

唔知頭唔知路都入黎9 UP

雖然可愛，
但柴犬好百厭下

金毛呢

連登仔見到人地隻寵物可愛：
有人想買寵物：買乜撚 領養啦

班盲閪無睇文？

好想養

人地傾計柴犬好得意，就叫人領養，傻上腦

搞到無人貼圖啦，領養撚正仆街

點解我聽到白柴反而平d? 定係我記錯咗

最罕有唔係白柴》黑柴》普通咩 ？

我真係唔識，有冇人入黎傾下

係罕有，不過我之前睇網上話佢最平，唔知啦可能我記錯咗

柴狗幾好

金毛呢？乖D喔

啲人話好難教，唔岩新手養係咪真。

我養緊衣隻虎紋秋田犬

銀牙！

佢叫銀牙,佢老豆叫力基,成日走上山捉熊,所以叫熊犬

識貨,師兄年紀唔細

日日放狗執屎抆屎, 閒閒地養7-8年
點解會有咁多人接受到

利申：領養

人地話豆柴同柴犬有分別，你第一句就係問貴啲就知你係咩思維嘅人啦 即使你唔係諗住養，都係覺得佢地係可以用金錢衡量嘅動物

btw你第時女朋友同chantale有咩分別？你女朋友貴啲？

see

點解叫豆柴

連豬先係世界級可愛
有既都想養返隻

棄養死全家！

有

有冇圖？好得意呀

不過呢幾年勁多賣柴犬既狗場，好多都近親繁殖，同埋好唔人道，大家就算真係要買，都要小心簡

廢話完

多謝推POST！！不要停

性格好硬頸

唉...唔撚好買狗啦...

汪

36得 唔得

7個月小魔怪

初生果陣最得意

個樣就得意, 但完全唔似普通狗仔嘅性格
不過乖起上黎又好鬼死得意
唉我又排住我隻大少啦(利申扮工中)

頭幾日番到屋企個樣西到爆

我嗰隻成日想入我房，見我地下有咩就搶咩走
鬧佢又比我老母話我咁惡做咩
又成日由鳩佢咬自己
傻傻地
等佢大隻d，睇下會唔會咬死我老母

唔係基本咩？

我養兩隻唐狗一日都放三次出街，不過同屋企人share

幾大？

7個月，老豆老母興起買嘅
Whatsapp我問我好唔好，我話唔好
點知嗰日返到屋企多左佢>

我嗰隻仲識困自己係櫃桶
真係戇狗黎

你呢隻都好得意 有d似連狗

死全家啦你屌你老母

煩撚到仆街
真係幾可愛都頂唔順, 佔左自己太多時間
反而養貓唔駛煩帶出街先

哥基、西摩表示不服

圖？

好攰 番工前起身帶佢落街痾屎尿
放工煮飯食完8點幾帶佢去狗公園放電放到10點幾番屋企仲要疏毛清潔 朝7-晚11都唔係做緊自己野都算
仲要間唔中凌晨會吠門口吠影
Weekend都準時7點前吠醒你
仲要我嗰隻唔痴人 摸下都縮開個柒頭
之前驚佢細個消化唔好lunch會特登係公司番屋企喂佢食多餐（即一日三餐）番到去佢食完都係訓唔撚理我 的士錢都洗唔少 依家7個月就由鳩得佢食兩餐算

西摩我都好鐘意不過屋企太細

同我家主子一樣大

識養一定養哥基

我本身養貓先，跟住一開始養狗都唔慣

不過見到佢地一知道可以出街個開心樣就覺得值得

agger

隻狗唔係我㗎 那有地方養

嗨搵我？

好撚憎狗

又臭又嘈

好有道理，駁唔到
利申：屋企隻狗都係買

爸打你岩

如果未養過狗千祈唔好養

咁串個樣

狗係要嚟食
貓先係養

又無咩關係既 睇多d書學

利申：第一次養狗

領養撚，道德撚，仲唔入黎吠？

呢個頭盔戴得靚

金毛 親人啲 對小朋友又有耐性
覺得金毛狗狗心地善良

柴柴都好得意不過好似比較有性格

多得朋友介紹

連狗表示：我都好得意

係最罕有但好似平啲？
我朋友有隻白柴，係因為佢朋友生左一竇柴bb得返隻白柴無人要所以低價比左我朋友，好似三四千

柴犬好貴

柴柴真係好有性格，好易嬲，要識教同教得好好

朋友都收錢

叫班領養撚情何以堪

好乖 好熱情

Q撚到

有！

有無外國網有狼狗
唔要個啲背隻向下
勁撚柒
我要真真正正嘅工作犬，唔要show dog

其實放狗變相自己都出街多左行多啲身體都健康啲
我朋友有少少便秘問題養左狗之後行多左佢話痾多左屎

笑死個樣好似周杰倫

法鬥先係

我女朋友一開始都要養法鬥，比我半迫養左柴柴之後轉左會

我呢隻係領養架！ 歲幾兩歲！ 好鍾意睇電視

好靚仔

金毛踩場

撐場！

淘一隻落來

領養有咩渠道

都岩但我keep唔到11點前訓

點解唔係屋企痾?

傻強

自從落左街之後無係屋企痾過屎 尿就咁耐以黎1-2次
好多狗都係 特別柴犬好鐘意乾淨 唔鐘意自己地頭痾

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好嗎

好得意
好想養 但屋企太細又無時間湊佢

鐘意薩摩耶多啲
但香港太熱養唔到

領養嘅 養咗佢10年啦 而家佢14歲啦 佢係king size 柴犬 超正❤️

女仔黎架

屌 又真係幾似

屌你老母

真

想領養有咩渠道介紹

竟然柴犬都有得領養係邊度有得睇

Hi

喵

柴先唔臭

宜家好似多左人養柴犬 我都好想樣 唯有係ig fol 下d 柴犬acc
最鐘意呢隻 好生鬼

屌你

我個隻日日四圍咬

好得意啊 要養肥d

柴柴真係好得意

好可愛

超為食 有野食會跟你走

最鍾意呢隻

同開post冇圖撚一樣咁煩

hkaac

屌你老母臭化閪仲咁撚大聲講出黎以為自己好撚威呀？

同你一樣搵代理
貴係貴啲 但真係唔錯

有無ig

係阿sa,我隻黑柴比出面個d 大2個碼
有d 大1個月我隻狗仲比佢大一個碼

係呀
幾重呀佢
我隻都健康 但好瘦

豬都係動物
但我會想食豬養狗囉
係咁嫁啦

真係唔知幾重，好耐好磅

買返黎對佢好都有報應？
我買既係日本良心狗場，又唔係香港，大陸近親繁殖d 仆街狗場，都有報應？
點解你唔鬧d 仆街，鬧我有咩用
真係搞笑，我做好功課先買又得罪你？
你領養就代表你會對隻狗好？

就係明知香港寵物鋪仆街先唔係香港買

最中意黑柴

點解你個furbo放咁高
我見人人都放地下

地下睇唔哂全屋

成隻連狗咁

Name?

唐狗仲得意

好得意

好鍾意柴柴

Mameshibachiyo728

呢隻叫千代
我都好撚鐘意佢

柴柴真係好得意
但佢地好活潑好多精力
要成日帶佢地落去

搵唔到啊 會唔會改左名

mamechiyo728

係唔係我post 過個隻？ mamechiyo728 ?
我超鐘意佢啊

屋企隻柴柴三個月大

自膠
下面巴打打嗰個岩

好似公仔好cute 啊

領養我ok ar
但自問其他品種一定冇咁好心機養
如果有得領養柴犬bb 我9衝咗

はなちゃん

之前見到 柴犬真係好得意

脾氣臭
噪
睇人地養好喇自己咪搞

好巴閉？

10隻有8隻係公園都係滋事份子
又惡又嘈

介唔介意講咩網站/咩店
幾貴都唔係問題
想買一隻好耐 但又撞正支那肺炎
利：打死都唔會喺香港買

巴打可唔可以講下咩代理/流程

介唔介意講下喺邊買

真 兩隻都養過真係差天共地
柴犬性格西到

好得意 好想搣佢塊面

我都有follow哩隻柴 好盞鬼
不過佢主人成日要佢扮女人

絲打有無follow哩隻 叫豆助座衛門 好得意

你想養呢D狗真係可憐下流浪個D比較好, 個D狗好慘

黑柴係世界級 仲有Samoyed

我家曳狗

Ig search hkpetliXX (廢事出全名） 佢地專做哥基同柴柴同貓 柴柴唔多隻都係睇緣份 亦平過旺角水魚街好多（起碼一半）

上fb搵 日本尋柴xx
上網睇相揀岩比錢去機場接

上FB既領養區等下啦
養狗緊係養隻自已喜歡既品種，講緊要養佢十年

建議你上圖書館借d教狗既書學左先
因為你第一日就要解釋佢大小二便問題。

仲有護食同咬人都係柴犬常見問題
開頭唔教好，等入醫院

有啲人買嗰陣唔知買賣對動物嘅害處唔可以太怪嗰啲人

但你好似好自豪咁 姐係你愛狗都覺得買狗冇問題？

巴打 我係quote樓主，唔係鬧你
我係話 知道買狗害處都仲買既人
我唔太清楚日本狗場會唔會要佢地係咁生，但如果你做晒功課知道佢地唔會咁做先買，又知道香港嗰啲仆街而避開，咁你當然唔大問題

領養唔一定對狗好 好多人領養完都會棄養
但你應該都明白，我地講領養代替購買，得益嘅唔係你見到嘅呢一批狗，而係希望可以壓制成個行業嘅長遠發展，從而令到更多嘅狗唔洗無止境咁催情大肚生仔，你明白我嗎？

furbo好唔好用會唔會搞到成日都望實部野期待佢飛野出黎搞到好唔relax架

咁樣衰
人地日本唐狗得意咁多

冇

超好用最正係佢會detect到d activity ，叫/郁會自動錄！

我本身買左個cam對住佢張床 (姐係我張梳化.......)

所以主要想知射野食個功能

淨係以射野食值幾多分

我呢隻歲半，最鐘意就係食野

唔係講緊我呀？

柴犬世界第一

黑柴好打耳

一樣成隻北極熊咁
不過香港呢啲天氣對佢地係種折磨
有錢人屋企大再加24小時開冷氣先好養

屋企個隻

我用skymee機器人有得行黎行去錄影，不過隻衰野仲有啲驚

射野食會有d機械聲，阿女會驚，所以無咩用過

咁你點解唔買個普通cam

個fd送

請問間舖頭叫咩名？

好撚串

facebook search 日本尋柴代理

柴犬發惡個樣好正

柴狗好撚惡又跩

你唔識教

食唔到糧發哂脾氣

護食要教

屋企隻柴冇乜底層啲毛，係咪要餵返啲魚油俾佢

柴犬我會用靚黎形容
都係鬆獅得意

冇護食 但因為個玩具出唔到糧嬲豬

亞皆老街有一間
唔好幫襯佢
好無愛心

兩年半大

柴柴堅得意

我果隻9個月大

好似係FB/IG見過你隻狗狗超得意

八哥仔

九成係支那種

推推推

法國老虎狗

八哥係摺耳

垃圾狗
好硬頸
大把人買完一排之後棄養

死罪黎喔

一個棄養，一個買，連登死罪黎喔

柴犬太難養啦，不過又好得意

痛苦而不得死
瀨屎瀨尿+癱瘓
生各種蘚，皮膚奇痕又醜怪，
頭髮甩d唔甩d
大腸流出，屎忽開花
孤獨終老

I KNOW

領養代替購買
帶咗返屋企就係一世嘅屋企人

黑柴可愛

家有兩隻赤柴，大愛

高潮眼

豆柴真係最正既狗

咁似d叫人領養唐狗既西義工口吻